岩岩CCTVB話澳門官方賣MASK 係咪你地話假果隻黎?

睇佢好似係另一個POST話扮日本野果隻黎